msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: calcpvautonome\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-09 16:25+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2020-02-09 15:36\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: calcpvautonome\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: messages.pot\n"

#: CalcConsommation.php:48
msgid "The consumption table has been deleted."
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:74 CalcConsommation.php:180
msgid "Hello"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:76
msgid "Here are the consumption tables that you have saved :"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:81 CalcConsommation.php:184 CalcConsommation.php:293
msgid "Public link (read only, to share)"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:82 CalcConsommation.php:185
msgid "Admin link"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:83 CalcConsommation.php:186
msgid "Delete link"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:87 CalcConsommation.php:188
msgid "Beautiful day"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:88
msgid "Your consumption tables"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:89
msgid "An email has just been sent to you with the list of consumption tables that you have saved. Remember to check in your spam folder if you can not find it."
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:91
msgid "No table is stored for this email address. Or these have expired."
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:182
msgid "Your consumption chart has been saved. Follow these links to open it :"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:189
msgid "Your consumption table"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:193
msgid "Confirmation"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:194
msgid "Your data has been saved. You will be redirected to the saved table"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:195
#, php-format
msgid "Click <a href=\"%s\">here</a> if the redirect does not work."
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:215
msgid "In order to know the electric consumption (in Watts) of your devices you may"
msgstr "为了获取你的设备用电量（瓦特），你可以"

#: CalcConsommation.php:217
msgid "Check on the device's specification sheet or label"
msgstr "检查设备的规格表或标签"

#: CalcConsommation.php:218
msgid "You may get a Wattmeter (~10&euro;) that will show you the exact consumption if plugged between power socket and the applience"
msgstr "你可能需要一个万用表(~10&euro;) ，如果插在电源插座和电器之间的话，可以显示你的确切耗电量。"

#: CalcConsommation.php:220
msgid "To calculate the dimensions of an autonomous solar installation, consider that it is wintertime (longer lighting time needed, but the fridge might be unplugged due to low temperature outside...)"
msgstr "在计算需要安装的太阳能尺寸时，需要考虑现在时冬季（需要更长的照明时间，但冰箱可能会因为低温需要切断电源...）"

#: CalcConsommation.php:222
msgid "First sober example"
msgstr "第一个范例"

#: CalcConsommation.php:223
msgid "Second example"
msgstr "第二个范例"

#: CalcConsommation.php:240 CalcConsommation.php:254
msgid "Error: This table does not exist or has expired"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:263
msgid "New"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:264 CalcConsommation.php:358
msgid "Open"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:268 CalcConsommation.php:342 CalcConsommation.php:346
msgid "Save"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:270
msgid "Save as..."
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:272
msgid "Delete"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:293 CalcConsommation.php:294
msgid "Copy"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:294
msgid "Admin link (this interface)"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:302
msgid "Equipment"
msgstr "设备"

#: CalcConsommation.php:303
msgid "Power (Watt)"
msgstr "功率（瓦特）"

#: CalcConsommation.php:304
msgid "Turn on<br />simultaneously"
msgstr "同时打开<br />"

#: CalcConsommation.php:305
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: CalcConsommation.php:306
msgid "Daily use time"
msgstr "每日使用时间"

#: CalcConsommation.php:307
msgid "Automatic consumption<br />calculation"
msgstr "自动消耗<br />计算"

#: CalcConsommation.php:308
msgid "Daily<br />consumption"
msgstr "每日<br />消耗量"

#: CalcConsommation.php:313 CalcPvAutonome.php:1162
msgid "Your daily electrical needs"
msgstr "你每天的用电需求"

#: CalcConsommation.php:314 CalcPvAutonome.php:1167
msgid "Your need in maximum electrical power"
msgstr "你的最大用电需求"

#: CalcConsommation.php:314
msgid "Total addition of power required by devices that are likely to be plugged and on at the same time OR consumption of the most power demanding appliance in case it is not plugged simultaneously with the rest"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:315
msgid "Click here to introduce those values to calculate <br/> the dimension of your autonomous solar installation"
msgstr "单击此处来通过这些值来计算<br/>自动太阳能系统的尺寸"

#: CalcConsommation.php:318
msgid "Add an empty line"
msgstr "添加一个空行"

#: CalcConsommation.php:320
msgid "Add a line according to a template..."
msgstr "根据模版添加一个空行..."

#: CalcConsommation.php:326
msgid "The models' values are approximate estimations, if you need more precise measurement consider using Wattmeter to determine the exact consumption of each of yours devices"
msgstr "模型值为估算的，如果你需要更精细的测量值，可以考虑使用万用表来测量你每台设备的耗电量"

#: CalcConsommation.php:334
msgid "Share / Save this table"
msgstr "分享／保存此表"

#: CalcConsommation.php:343
#, php-format
msgid "This data will be deleted after %d days without consultation"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:344
msgid "Name for this table"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:345 CalcConsommation.php:360
msgid "Your email"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:346 CalcConsommation.php:361
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:359
msgid "You will receive an email with links to the tables you have saved"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:361
msgid "Send me"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:397
msgid "Tick all the devices that are likely to be switched on at the same time (for example: Pc, fridge, lightbulb in the livingroom). At the other hand, you might rather want to unplug your Pc when you are using a drill"
msgstr "选取所有可能同时使用的设备（例如：电脑，冰箱，客厅的灯泡）。另一方面，你可能会考虑在使用电钻的时候关闭你的电脑"

#: CalcConsommation.php:430
msgid "Ticked: your daily consumption will be estimated automatically<br/>Unticked: you shall specifiy your daily consumption (useful in case your fridge is plugged 24/7 yet it goes on only if room temperature rises"
msgstr ""

#: CalcConsommation.php:436 CalcPvAutonome.php:839 CalcPvAutonome.php:852
#: CalcPvAutonome.php:1163
msgid "Wh/d"
msgstr "Wh/d"

#: CalcConsommation.php:436
msgid "The calculation is: Power (W) * Time (in hours) * Number = Wh/d (Watt Hour Day)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:8
msgid "January"
msgstr "一月"

#: CalcPvAutonome.php:9
msgid "February"
msgstr "二月"

#: CalcPvAutonome.php:10
msgid "March"
msgstr "三月"

#: CalcPvAutonome.php:11
msgid "April"
msgstr "四月"

#: CalcPvAutonome.php:12
msgid "May"
msgstr "五月"

#: CalcPvAutonome.php:13
msgid "June"
msgstr "六月"

#: CalcPvAutonome.php:14
msgid "July"
msgstr "七月"

#: CalcPvAutonome.php:15
msgid "August"
msgstr "八月"

#: CalcPvAutonome.php:16
msgid "September"
msgstr "九月"

#: CalcPvAutonome.php:17
msgid "October"
msgstr "十月"

#: CalcPvAutonome.php:18
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: CalcPvAutonome.php:19
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: CalcPvAutonome.php:42
msgid "Daily need is not correct because < 0"
msgstr "由于值小于0，每日需求量不正确"

#: CalcPvAutonome.php:43
msgid "Maximum power requirement is not correct because < 0"
msgstr "由于值小于0，最大功率要求不正确"

#: CalcPvAutonome.php:45
msgid "Panel's custom power is not correct because < 0"
msgstr "由于值小于0，面板的自定义电源不正确"

#: CalcPvAutonome.php:46
msgid "Panel's custom open circuit voltage (Vdoc) is not correct because < 0"
msgstr "由于值小于0，面板的自定义开路电压 (Vdoc) 不正确"

#: CalcPvAutonome.php:47
msgid "Panel's custom short circuit current (Isc) is not correct because < 0"
msgstr "由于值小于0，面板的短路电流 (Isc) 不正确"

#: CalcPvAutonome.php:50
msgid "Custom battery voltage is not correct because < 0"
msgstr "自定义电池的电压不正确，因为它小于0"

#: CalcPvAutonome.php:51
msgid "Custom battery capacity is not correct because < 0"
msgstr "自定义电池的容量不正确，因为它小于0"

#: CalcPvAutonome.php:59
msgid "Custom charge controller voltage is incorrect because < 0"
msgstr "自定义充电控制器电压不正确，因为它小于0"

#: CalcPvAutonome.php:60
msgid "Custom charge controller power is not correct because < 0"
msgstr "自定义充电控制器功率不正确，因为它小于0"

#: CalcPvAutonome.php:61
msgid "Custom charge controller short-circuit current is incorrect because < 0"
msgstr "自定义充电控制器短路电流不正确，因为它小于0"

#: CalcPvAutonome.php:63
msgid "The autonomous days amount is not correct because < 0"
msgstr "自动的日用量不正确，因为它小于0"

#: CalcPvAutonome.php:64
msgid "Electrical yield of batteries is not correct because < 0"
msgstr "电池的电量不正确，因为它小于0"

#: CalcPvAutonome.php:65
msgid "Installation electrical efficiency is not correct because < 0"
msgstr "由于值小于0，安装电气效率不正确"

#: CalcPvAutonome.php:66
msgid "Discharge level is not correct because < 0"
msgstr "由于小于0，放电水平不正确"

#: CalcPvAutonome.php:67
msgid "The safety margin Isc of the charge controller is not correct because < 0"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:68
msgid "The safety margin Voc of the charge controller is not correct because < 0"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:69
msgid "Panels and charge controller in-between distance is not correct because < 0"
msgstr "由于值小于0，面板和充电控制器之间的距离不正确"

#: CalcPvAutonome.php:70
msgid "Batteries and charge controller in-between distance is not correct because < 0"
msgstr "由于值小于0，电池和充电控制器之间的距离不正确"

#: CalcPvAutonome.php:71
msgid "Conductor resistivity is not correct because < 0"
msgstr "由于值小于0，因此导体的电阻率不正确"

#: CalcPvAutonome.php:72
msgid "Tolerable voltage drop is not correct because < 0"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:81
msgid "Panels orientation is not correct. "
msgstr "面板朝向不正确。 "

#: CalcPvAutonome.php:84
msgid "Panels inclination is not correct, it must be between 0 (horizontal) and 90 (vertical)"
msgstr "面板倾斜角度不正确，它必须介于0度（水平）到90度（垂直）之间"

#: CalcPvAutonome.php:87
msgid "You must enter latitude and longitude to deduce solar irradiation with a click on the map of the world."
msgstr "你必须通过点击世界地图来输入纬度和经度，从而推断太阳辐射。"

#: CalcPvAutonome.php:101
msgid "Unable to download solar irradiation data from <a href=\"https://re.jrc.ec.europa.eu/pvg_tools/en/tools.html\" target=\"_blank\"> PVGIS </a>, switch to mode manual or use <a href=\"http://calcpvautonome.zici.fr/v2.2/\"> the previous version </a> of CalcPvAutonome."
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:112
msgid "Incorrect solar irradiation data. The position shown on the map may not be covered by <a href=\"https://re.jrc.ec.europa.eu/pvg_tools/en/tools.html\" target=\"_blank\"> PVGIS </a>."
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:118
msgid "Average daily radiation is not correct because < 0"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:122
msgid "Errors in the form prevent you from continuing, please correct :"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:129
msgid "Result of the dimension calculation"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:131
msgid "<b>Warning</b>: Results are approximate, it is recommended to doublecheck with sales representative and validate your installation before buying materials."
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:135 CalcPvAutonome.php:993
msgid "Photovoltaic panel"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:155
msgid "Average sunlight"
msgstr "平均日照"

#: CalcPvAutonome.php:155
msgid "kWh/m&sup2;/d"
msgstr "kWh/m&sup2;/d"

#: CalcPvAutonome.php:182
msgid "Here we are looking for the power (peak, expressed in W) from solar panels to be mounted to fulfill your needs according to your geographical location. The formula is as follow : "
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:183
msgid "Pp = Dn / (Yb X Yi X Rd)"
msgstr "Pp = Dn / (Yb X Yi X Rd)"

#: CalcPvAutonome.php:185
msgid "Pp (Wp) : Peak power (goal)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:186 CalcPvAutonome.php:368
msgid "Dn (Wh/d) : Daily needs"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:187
msgid "Yb : electrical yield of batteries"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:188
msgid "Yi : electrical yield for the remaining installation (charge controller, ...)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:189
msgid "Rd : average daily radiation of the worst month in the plane of the panel (kWh/m&sup2;/d)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:226
#, php-format
msgid "According to data from <a href=\"https://re.jrc.ec.europa.eu/pvg_tools/en/tools.html\" target=\"_blank\">PVGIS</a>, the value for the selected location is %s kWh/m&sup2;/d"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:233 CalcPvAutonome.php:373
msgid "In your case, result is"
msgstr "针对你的具体情况，结果为"

#: CalcPvAutonome.php:237 CalcPvAutonome.php:376
msgid "Hide the process"
msgstr "隐藏过程"

#: CalcPvAutonome.php:238
msgid "Pp"
msgstr "Pp"

#: CalcPvAutonome.php:241
msgid "Photovoltaic panels produce electricity from sunlight (solar radiation)."
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:242
#, php-format
msgid "According entered data, <b>%sW</b> of solar panel are required to fulfill your daily needs of %sWh/d."
msgstr "根据输入的数据，需要<b>%sW</b>块太阳能面板才能满足你%sWh/d的每日需求。"

#: CalcPvAutonome.php:243 CalcPvAutonome.php:380
msgid "See, understand the procedure, the calculation"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:334
#, php-format
msgid "One possibility could be to have <b>%d panel(s)</b> %s of <b>%dW</b> each"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:334 CalcPvAutonome.php:338
#, php-format
msgid "Specificity of the panel"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:334 CalcPvAutonome.php:338
#, php-format
msgid "Which extend the unit capacity to %dW"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:336
#, php-format
msgid "With your personnalized solar panel the hypothesis would be to have <b>%d panel(s)</b> of <b>%dW</b> each, which could raise the plant up to %dW"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:338
#, php-format
msgid "With %s selected panel of <b>%dW</b>, one hypothesis would be to have <b>%d of panel(s)</b>"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:344 CalcPvAutonome.php:1003
msgid "Batterie"
msgstr "电池"

#: CalcPvAutonome.php:346
msgid "We are looking here for the nominal capacity expressed in ampere per hour (Ah, given in <a href=\"http://www.batterie-solaire.com/batterie-delestage-electrique.htm\" target=\"_blank\">C10</a>)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:365
msgid "Cap = (Dn x Aut) / (DD x U)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:367
msgid "Cap (Ah) : Nominal capacity of batteries (in <a href=\"http://www.batterie-solaire.com/batterie-delestage-electrique.htm\" target=\"_blank\">C10</a>))"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:369
msgid "Aut: Autonomous days amount (no sun)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:370
msgid "DD (%)"
msgstr "DD (%)"

#: CalcPvAutonome.php:370
#, php-format
msgid "With lead batteries, the critical threshold of 50% of discharge mustn't be reached, 20% being ideal"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:370
msgid "Maximum discharge rate"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:371
msgid "U (V)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:371 CalcPvAutonome.php:1401
msgid "In automatic mode the batteries voltage will be deducted from the panel need <br />From 0 to 500W : 12V<br />From 500 to 1500 W : 24V<br />Above 1500 W : 48V"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:371 CalcPvAutonome.php:1395
msgid "Final battery plant voltage"
msgstr "最终蓄电池电压"

#: CalcPvAutonome.php:377
msgid "Cap"
msgstr "盖子"

#: CalcPvAutonome.php:379
#, php-format
msgid "Batteries are used to store electric energy produced by the panels. You will need a battery plant of <b>%d Ah at %d V</b>."
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:387
#, php-format
msgid "The discharge current of the battery plant must not exceed %d"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:387 CalcPvAutonome.php:399
#, php-format
msgid "In our case it gives"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:388
#, php-format
msgid "Yet with a max power need of %dW, the discharge current is"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:389
#, php-format
msgid "In order to respond to a %dW max power need, you need to increase the battery plant by "
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:399
#, php-format
msgid "The battery plant charging current musn't exceed %d"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:400
#, php-format
msgid "Yet with %dW panels the charge current is"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:401
#, php-format
msgid "If your charge controller allows it you can limit it or increase your battery plant to"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:403
msgid "We will state to increase the battery plant"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:496
#, php-format
msgid "A wiring hypothesis would be to have <b>%d></b> <b>%s</b> type batteries, which increases the plant capacity up to %dAh"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:498
#, php-format
msgid "You chose to use custom %dAh at %dV battery. Here is a wiring hypothesis with <b>%d</b> of these batteries which raise the plant capacity to %dAh"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:500
#, php-format
msgid "You chose to use <b>%s</b> type batteries. Here is a wiring hypothesis with <b>%d</b> of these batteries which raise the plant capacity to %dAh"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:502
msgid "serialized batteries"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:502 CalcPvAutonome.php:591 CalcPvAutonome.php:599
msgid "Battery voltage"
msgstr "电池电压"

#: CalcPvAutonome.php:502
msgid "serie(s)"
msgstr "系列"

#: CalcPvAutonome.php:502
msgid "for a voltage of"
msgstr "对于一个电压"

#: CalcPvAutonome.php:504
msgid "on"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:504
msgid "parallel(s)"
msgstr "平行"

#: CalcPvAutonome.php:504
msgid "Battery capacity"
msgstr "电池容量"

#: CalcPvAutonome.php:504
msgid "for a capacity of"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:506
msgid "(<a rel=\"tooltip\" class=\"bulles\" target=\"_blank\" title=\"To understand the battery connection click here\" href=\"http://www.solarmad-nrj.com/cablagebatterie.html\">?</a>)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:508
msgid "Sorry we failed to make a wiring hypothesis for the batteries"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:510
msgid "We advice you to switch back to automatic mode, a wiring isn't wise with this model"
msgstr "我们建议你切换为自动模式，使用当前模型来布线不是很明智"

#: CalcPvAutonome.php:518 CalcPvAutonome.php:1010 CalcPvAutonome.php:1013
#: CalcPvAutonome.php:1487
msgid "Charge controller"
msgstr "充电控制器"

#: CalcPvAutonome.php:519
msgid "The charge controller stands between batteries and panels, its role is to handle batteries charge depending on what the panels can provide"
msgstr "充电控制器位于电池和面板之间，它的作用就是根据面板上的信息来处理电池的充电"

#: CalcPvAutonome.php:573
msgid "Sorry, unable to establish a panel/charge controller wiring hypothesis"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:575
msgid "We recommend to switch charge controller and/or panels to automatic mode"
msgstr "我们建议将充电控制器和/或面板切换为自动模式"

#: CalcPvAutonome.php:580
#, php-format
msgid "Warning : for this hypothesis we switched to %d panels"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:583
msgid "With your custom charge controller, a"
msgstr "针对你自定义的充电控制器，一个"

#: CalcPvAutonome.php:585
#, php-format
msgid "You force the %s charge controller selection, a"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:587
msgid "A"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:590
#, php-format
msgid "hypothesis would be to have <b>%d %s type charge controller</b>"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:591 CalcPvAutonome.php:599
msgid "With similar characteristics"
msgstr "具有类似特性"

#: CalcPvAutonome.php:591 CalcPvAutonome.php:599 CalcPvAutonome.php:1514
msgid "Maximum power panel"
msgstr "最大化电源面板"

#: CalcPvAutonome.php:591 CalcPvAutonome.php:599
msgid "Open circuit voltage panel"
msgstr "开路电压面板"

#: CalcPvAutonome.php:591 CalcPvAutonome.php:599
msgid "Current short circuit"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:592
#, php-format
msgid "and on each connect serialized <b>%d panel(s) "
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:594 CalcPvAutonome.php:606
#, php-format
msgid " on %d parallel(s)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:598
#, php-format
msgid "wiring hypothesis would be to have a <b>%s type charge controller</b>"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:600
msgid "on which would be connected "
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:602
msgid "panel"
msgstr "面板"

#: CalcPvAutonome.php:604 CalcPvAutonome.php:619
#, php-format
msgid "serialized panels"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:614
#, php-format
msgid "A type %s charge controller, with a <b>%dV</b> battery plant, allows : "
msgstr "类型为%s的充电控制器，含有<b>%dV</b>蓄电池，允许： "

#: CalcPvAutonome.php:616
#, php-format
msgid "<b>%dW</b> max panel power : "
msgstr "<b>%dW</b>最大面板功率： "

#: CalcPvAutonome.php:617
#, php-format
msgid "With a total of %d %dW panel(s), we reach <b>%dW</b>"
msgstr "总计为%d %dW面板，我们可以达到 <b>%dW</b>"

#: CalcPvAutonome.php:617
#, php-format
msgid "panel(s)"
msgstr "面板"

#: CalcPvAutonome.php:618
#, php-format
msgid "<b>%dV</b> max PV voltage of open circuit : "
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:619
#, php-format
msgid "With %d serialized panel(s) of %dV of (Voc) voltage and a %d%% security margin, we reach <b>%dV</b>"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:620
#, php-format
msgid "<b>%dA</b> max PV short-circuit current :"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:621
#, php-format
msgid "With %d parallel panel(s) having %dA intensity (Isc) and a %d%% security margin, we reach <b>%dA</b>"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:621
#, php-format
msgid "parallel panel(s)"
msgstr "平行面板"

#: CalcPvAutonome.php:623
msgid "Note: serialization multiplies voltage (V) and paralleling multiplies the intensity (I)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:624
msgid "All these characteristics are available in the product's technical sheet. You can customize your charge controller characteristics in <i>Export</i> mode."
msgstr "所有这些特性说明都在产品的技术手册中。你能在<i>Export</i>模式下自定义充电控制器的参数。"

#: CalcPvAutonome.php:625 CalcPvAutonome.php:716
#, php-format
msgid "Hide process"
msgstr "隐藏过程"

#: CalcPvAutonome.php:628
msgid "See, understand the process"
msgstr "查看，理解过程"

#: CalcPvAutonome.php:631
msgid "Cable diagram"
msgstr "布线图"

#: CalcPvAutonome.php:635
msgid "Some wiring hypothesis did not succeed, it is not possible to submit a wiring diagram"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:652
msgid "A wiring diagram was established according to panel/charge controller/battery hypothesis :"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:659 CalcPvAutonome.php:1018
#, php-format
msgid "Panel string boxe"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:660
msgid "Beyond 2 string, it is strongly recommended to install a panel string boxe. Panel string boxe is collect DC power from panel strings with blocking diodes on each string for protecting panels from reverse current flow. The collected power is then transferred to charge controller."
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:664 CalcPvAutonome.php:1028 CalcPvAutonome.php:1032
msgid "Converter"
msgstr "转换器"

#: CalcPvAutonome.php:666
#, php-format
msgid "The converter goal is to transform batteries DC current (here %dV) in AC current usable for standard devices. You need a converter able to deliver the %dW max electric power you need"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:670
msgid "Sorry, could'nt find a converter for such power"
msgstr "抱歉，找不到适合这个功率的转换器"

#: CalcPvAutonome.php:675
#, php-format
msgid "An hypothesis would be to choose a <b>%s type converter</b> that goes up to %dW max power with possible peaks at %dW."
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:677
#, php-format
msgid "However, in order to avoid battery damage, you won't be able to go above %dW"
msgstr "然而，为了避免损坏电池，你不能超出%dW"

#: CalcPvAutonome.php:683 CalcPvAutonome.php:1035
msgid "Battery controler"
msgstr "电池控制器"

#: CalcPvAutonome.php:685
msgid "It is recommended to have a bettery controleur in order to check battery plant charge state"
msgstr "推荐使用电池控制器来检查蓄电池充电状态"

#: CalcPvAutonome.php:692
msgid "However, considering the small size of your system, a voltmeter would be more appropriate. With a <a href=\"https://www.solariflex.com/smartblog/19/comment-interpreter-voltage-batteries.html\">correspondence table</a> you can approximately determine the charge percentage"
msgstr "然而，考虑到你的系统很小，一个电压表应该就够用了。通过<a href=\"https://www.solariflex.com/smartblog/19/comment-interpreter-voltage-batteries.html\">对应表</a>，你能大致估算出充电百分比"

#: CalcPvAutonome.php:695
msgid "The wiring"
msgstr "布线"

#: CalcPvAutonome.php:698
msgid "Wire section choice ( <a href=\"http://solarsud.blogspot.fr/2014/11/calcul-de-la-section-du-cable.html\" target=\"_blank\">calculate</a>) is important in order to avoid electricity lossess"
msgstr "为了避免电力损失，线的选择(<a href=\"http://solarsud.blogspot.fr/2014/11/calcul-de-la-section-du-cable.html\" target=\"_blank\">计算</a>)非常重要。"

#: CalcPvAutonome.php:712
#, php-format
msgid "Between panels and charge controller, for a distance of %sm, a %dmm&sup2; section cable is recommended"
msgstr "在面板和充电控制器之间，考虑到%sm, a %dmm&sup2; 的距离，推荐使用电缆"

#: CalcPvAutonome.php:714 CalcPvAutonome.php:762
#, php-format
msgid "see, understand the procedure"
msgstr "查看，理解过程"

#: CalcPvAutonome.php:717 CalcPvAutonome.php:765
#, php-format
msgid "The formula to calculate the wire section in order to avoid loss is :"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:718 CalcPvAutonome.php:766
#, php-format
msgid "S = Rho x L x I / VL"
msgstr "S = Rho x L x I / VL"

#: CalcPvAutonome.php:720 CalcPvAutonome.php:768
#, php-format
msgid "S (mm&sup2;) : Wire section"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:721 CalcPvAutonome.php:769
#, php-format
msgid "Rho (ohm) : Wire <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Electrical_resistivity_and_conductivity\" target=\"_blank\">resistivity</a> (0,017ohm for copper)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:722 CalcPvAutonome.php:770
#, php-format
msgid "L (m) : back and forth wire length"
msgstr "L (m) : 线的来回长度"

#: CalcPvAutonome.php:723
#, php-format
msgid "I (A): Intensity (here panel intensity multiplied by the number of parallel)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:724 CalcPvAutonome.php:772
#, php-format
msgid "VL (V) : admitted wire level voltage loss (%s%% of voltage)"
msgstr "VL (V) : 可接受的导线电压损耗（%s%%电压）"

#: CalcPvAutonome.php:725
#, php-format
msgid "(panels voltage * number of series) * %d/100"
msgstr "(panels voltage * number of series) * %d/100"

#: CalcPvAutonome.php:727 CalcPvAutonome.php:775
#, php-format
msgid "In our case it gives : "
msgstr "在我们的情况下，它给出： "

#: CalcPvAutonome.php:731 CalcPvAutonome.php:778
#, php-format
msgid "But that section doesn't respect the %dA/mm&sup2; rule which prevents heating."
msgstr "但该部分并没有遵守%dA/mm&sup2; 规则，因此会防止发热。"

#: CalcPvAutonome.php:732 CalcPvAutonome.php:779
#, php-format
msgid "To respect the rule, we need to get close to a <b>%s</b>mm&sup2; section"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:744 CalcPvAutonome.php:789
msgid "There is no realistic wire section determinable. You should probably decrease distance between devices."
msgstr "并没有真实的导线截面可以确认。你应该减少设备间的距离。"

#: CalcPvAutonome.php:747 CalcPvAutonome.php:792
#, php-format
msgid "Nearest wire section suggested : <b>%s</b>, approximate cost %d&euro;"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:760
#, php-format
msgid "Between charge controller and batteries, for a %sm distance, a wire section of %smm&sup2; is recommended"
msgstr "在充电控制器和电池之间，对于%sm的距离，推荐使用 %smm&sup2; 的导线"

#: CalcPvAutonome.php:771
#, php-format
msgid "I (A): Intensity (here the power of the panels / the voltage of the battery bank)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:773
#, php-format
msgid "Batteries voltage, i. e. %dV * %d/100"
msgstr "电池电压，例如：%dV * %d/100"

#: CalcPvAutonome.php:796
msgid "Another and more complete wire section calculator is avalaible at <a href=\"http://www.sigma-tec.fr/textes/texte_cables.html\" target=\"_blank\">sigma-tec</a>."
msgstr "另外一个也是更全面的导线计算器可以查看这里：<a href=\"http://www.sigma-tec.fr/textes/texte_cables.html\" target=\"_blank\">sigma-tec</a>。"

#: CalcPvAutonome.php:820
msgid "PVGIS Simulation, performance prediction"
msgstr "PVGIS 仿真，性能预测"

#: CalcPvAutonome.php:821
msgid "Data from photovoltaic geographical information system (<a href=\"http://re.jrc.ec.europa.eu/pvgis.html\" target=\"_blank\">PVGIS</a>) application "
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:823
msgid "Power production estimate for off-grid PV system"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:839
msgid "Average energy production per day"
msgstr "平均每天能量产量"

#: CalcPvAutonome.php:852
msgid "Average energy not captured per day"
msgstr "平均每天未捕获的能量"

#: CalcPvAutonome.php:878
msgid "Battery performance for off-grid PV system"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:894
msgid "Percentage of days when battery became full"
msgstr "电池电量为满时的天数百分比"

#: CalcPvAutonome.php:905
msgid "Percentage of days when battery became empty"
msgstr "电池电量为空时的天数百分比"

#: CalcPvAutonome.php:929
msgid "Probability of battery charge state at the end of the day"
msgstr "在一天结束时电池可能的充电状态"

#: CalcPvAutonome.php:943
msgid "Percentage of days with this charge state"
msgstr "此充电状态的天数百分比"

#: CalcPvAutonome.php:987
msgid "Budget"
msgstr "预算"

#: CalcPvAutonome.php:988
msgid "This is an approximate estimation for new equipment, it can't be considered as a quote."
msgstr "这只是对于新设备的一个估算，不能被当作报价。"

#: CalcPvAutonome.php:993 CalcPvAutonome.php:1003 CalcPvAutonome.php:1018
#: CalcPvAutonome.php:1032
#, php-format
msgid "between"
msgstr "介于"

#: CalcPvAutonome.php:993 CalcPvAutonome.php:1003 CalcPvAutonome.php:1018
#: CalcPvAutonome.php:1032
#, php-format
msgid "and"
msgstr "和"

#: CalcPvAutonome.php:994
#, php-format
msgid "Estimated cost %s&euro;/W at low range cost and %s&euro;/W at high range cost"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1006
msgid "You will need a BMS for your batteries litium, it is not included in the price estimate<"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1010
msgid "sorry, no hypothesis for charge controller"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1013 CalcPvAutonome.php:1035 CalcPvAutonome.php:1036
msgid "approximately"
msgstr "大约"

#: CalcPvAutonome.php:1019
#, php-format
msgid "Estimated cost %s&euro;/string at low range cost and %s&euro;/string at high range cost"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1033
#, php-format
msgid "Estimated cost %s&euro;/VA at low range cost and %s&euro;/VA at high range cost"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1036 CalcPvAutonome.php:1538
msgid "Wiring"
msgstr "布线"

#: CalcPvAutonome.php:1040
#, php-format
msgid "Which brings to a total budget <b>between %s and %s&euro;</b>. Cost of panels support, wire, wire terminal and protection elements (fuse, battery cut-off, ...) is not included"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1042 CalcPvAutonome.php:1564
#, php-format
msgid "Support, contribute"
msgstr "支持，贡献"

#: CalcPvAutonome.php:1043
#, php-format
msgid "If this software was helpfull and/or you want to thank"
msgstr "如果这个软件对你有所帮助并且/或者你想表示感谢"

#: CalcPvAutonome.php:1045
#, php-format
msgid "<a href=\"https://david.mercereau.info/soutenir/#respond\"  target=\"_blank\">Say thank you !</a> (it's always a pleasure)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1046
#, php-format
msgid "Support by making a secure donation"
msgstr "通过安全的捐赠来支持"

#: CalcPvAutonome.php:1047
#, php-format
msgid "Contribute / improve / translate this software"
msgstr "贡献 / 改进 / 翻译这个软件"

#: CalcPvAutonome.php:1051
#, php-format
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: CalcPvAutonome.php:1052
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">This simulation</a> estimates that with your consumption of %dWh/d you would need:"
msgstr "<a href=\"%s\">这个模拟</a>估算你可能需要消耗的能量%dWh/d:"

#: CalcPvAutonome.php:1053 CalcPvAutonome.php:1058
#, php-format
msgid "~%dW panel (%d\"%dW for example)"
msgstr "~%dW面板 (例如%d\"%dW)"

#: CalcPvAutonome.php:1054 CalcPvAutonome.php:1059
#, php-format
msgid "~%dAh battery in %dV (%d\"%dAh in %dV for example)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1056 CalcPvAutonome.php:1060
#, php-format
msgid "The budget estimated between %s and %s&euro;"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1057
#, php-format
msgid "[url=%s]This simulation[url] estimates that with your consumption of %dWh/d you would need:"
msgstr "[url=%s]这个模拟[url]估算你可能需要消耗的能量%dWh/d"

#: CalcPvAutonome.php:1143
msgid "Your degree of knowledge in photovoltaics"
msgstr "你在光伏方面的知识程度"

#: CalcPvAutonome.php:1145
msgid "Beginner"
msgstr "初学者"

#: CalcPvAutonome.php:1146
msgid "Enlightened"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1147
msgid "Expert"
msgstr "专家"

#: CalcPvAutonome.php:1157
msgid "Your consumption"
msgstr "你的消耗量"

#: CalcPvAutonome.php:1159
msgid "This is the most important step for sizing."
msgstr "这是在调整大小中最重要的步骤。"

#: CalcPvAutonome.php:1159
#, php-format
msgid "If you don't know this value go to <b><a href=\"%s?from=CalcPvAutonome\" id=\"DemandeCalcPvAutonome\">daily needs calculator</a></b>"
msgstr "如果你不知道这个值的话，打开<b><a href=\"%s?from=CalcPvAutonome\" id=\"DemandeCalcPvAutonome\">每日消耗量计算器</a></b>"

#: CalcPvAutonome.php:1183
msgid "Geographical location"
msgstr "地理位置"

#: CalcPvAutonome.php:1186
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: CalcPvAutonome.php:1187
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: CalcPvAutonome.php:1192
msgid "Click on the map to set your position and deduce solar resource"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1233
msgid "Selected position"
msgstr "所选的位置"

#: CalcPvAutonome.php:1254
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: CalcPvAutonome.php:1256
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: CalcPvAutonome.php:1259
msgid "Solar irradiation data is collected on <a href=\"https://re.jrc.ec.europa.eu/pvg_tools/en/tools.html\" target=\"_blank\"> PVGIS </a>"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1263
msgid "Enter the mid value of solar radiation for the worst month and panel plane (inclination)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1279
msgid "Sizing of photovoltaic panels"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1290
msgid "Incline of the panel"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1296
msgid "Orientation of the panels"
msgstr "面板的朝向"

#: CalcPvAutonome.php:1301
msgid "I use a solar tracker on the 2 axes"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1304
msgid "Desired autonomous"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1306
msgid "Annual / complete"
msgstr "年度 / 完成"

#: CalcPvAutonome.php:1307
msgid "Seasonal / partial"
msgstr "季度 / 部分"

#: CalcPvAutonome.php:1310
msgid "Select period"
msgstr "选择时间范围"

#: CalcPvAutonome.php:1335
msgid "Panel template"
msgstr "面板模板"

#: CalcPvAutonome.php:1337 CalcPvAutonome.php:1410 CalcPvAutonome.php:1491
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: CalcPvAutonome.php:1338 CalcPvAutonome.php:1411 CalcPvAutonome.php:1492
msgid "Customize"
msgstr "定制"

#: CalcPvAutonome.php:1350
msgid "Preferred panel technology"
msgstr "首选的面板技术"

#: CalcPvAutonome.php:1358
msgid "You can detail the technical specifications of your panel"
msgstr "你可以详细说明你面板的技术指标"

#: CalcPvAutonome.php:1361 Modeles.php:9
msgid "Max power (Pmax)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1365 Modeles.php:10
msgid "Open circuit voltage (Voc)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1369 Modeles.php:11
msgid "Short-circuit current (Isc)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1376
msgid "Electrical yield of batteries"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1380
msgid "Electrical yield for the remaining installation (charge controller,...)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1388
msgid "Battery plant sizing"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1389
msgid "This software is preset for lead batteries"
msgstr "这个软件已为铅蓄电池预设"

#: CalcPvAutonome.php:1391
msgid "Autonomous days amount"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1404
msgid "Discharge level limit"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1408
msgid "Battery model"
msgstr "电池模型"

#: CalcPvAutonome.php:1408
msgid "(<a href=\"http://www.batterie-solaire.com/batterie-delestage-electrique.htm\" target=\"_blank\">expressed in C10</a>)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1420
msgid "In automatic mode, GEL & OPzS batteries will be used above 500A"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1423
msgid "Preferred battery technology"
msgstr "首选电池技术"

#: CalcPvAutonome.php:1459
msgid "You can detail the technical characteristics of your battery"
msgstr "你可以详细说明你的电池技术指标"

#: CalcPvAutonome.php:1462 Modeles.php:29
msgid "Capacity (C10)"
msgstr "容量 (C10)"

#: CalcPvAutonome.php:1466 Modeles.php:30
msgid "Voltage"
msgstr "电压"

#: CalcPvAutonome.php:1477
msgid "Charge current max capacity"
msgstr "充电电流最大容量"

#: CalcPvAutonome.php:1481
msgid "Discharge current max capacity"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1489
msgid "Charge controller model"
msgstr "充电控制器模型"

#: CalcPvAutonome.php:1508
msgid "You can detail the technical characteristics of your charge controller"
msgstr "你可以详细说明你的充电控制器的技术指标"

#: CalcPvAutonome.php:1511
msgid "Batteries final voltage"
msgstr "电池最终电压"

#: CalcPvAutonome.php:1511
msgid "This value can be changed in 'battery plant sizing'"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1518
msgid "Open circuit max PV voltage"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1522
msgid "PV current max. (power / voltage)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1528
msgid "Panels Isc (short-circuit current) security margin"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1532
msgid "Panels Voc (open circuit voltage) security margin"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1539
msgid "Considering solar flexible copper wiring"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1541
msgid "One-way distance between panels and charge controller"
msgstr "面板和充电控制器之间的单向距离"

#: CalcPvAutonome.php:1545
msgid "One-way distance between charge controller and batteries"
msgstr "充电控制器和电池组之间的单向距离"

#: CalcPvAutonome.php:1549
msgid "Conductor resistivity (rho) mm&sup2;/m"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1553
msgid "Tolerable voltage drop"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1557
msgid "Ratio in order to prevent wire heating"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1563
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: CalcPvAutonome.php:1565 CalcPvAutonome.php:1566
msgid "Start the calculation"
msgstr "开始计算"

#: CalcPvAutonome.php:1566
msgid "At a minimum you must : <br />* Indicate your daily electrical needs<br />* Indicate your need in maximum electrical power  <br />* Your position (click on the map)"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1566
msgid "Why it's not possible to click on"
msgstr ""

#: CalcPvAutonome.php:1581
msgid "Support CaclPvAutonome"
msgstr "支持CaclPvAutonome"

#: CalcPvAutonome.php:1582
msgid "This software is <b>open</b>, <b>free</b>, collaborative and <b>independent</b> financially. <b>So that he can stay, we need your support</b>."
msgstr "这个软件是<b>开放</b>，<b>免费</b>，协作式和经济上<b>独立</b>的。<b>因此我们需要你的支持才能维持这个软件</b>。"

#: CalcPvAutonome.php:1583
msgid "To help us, you can also <a href=\"https://framagit.org/kepon/CalcPvAutonome\" target=\"_blank\">contribute to its improvement</a>, its <a href=\"https://crwd.in/calcpvautonome\" target=\"_blank\">translation</a>."
msgstr "如果打算要帮助我们，你可以<a href=\"https://framagit.org/kepon/CalcPvAutonome\" target=\"_blank\">为它的改进做贡献</a>，也可以<a href=\"https://crwd.in/calcpvautonome\" target=\"_blank\">做翻译</a>。"

#: CalcPvAutonome.php:1584
msgid "I want to make a secure one-time donation with Paypal"
msgstr "我希望通过Paypal来进行安全的一次性性捐赠"

#: CalcPvAutonome.php:1585
msgid "I want to make a recurring, free and secure donation with Liberapay"
msgstr "我想通过免费且安全的Liberapay进行重复性的捐赠"

#: CalcPvAutonome.php:1586
msgid "No thanks, I just want to <b>start the calculation</b>"
msgstr "不，我只是想<b>开始计算</b>"

#: CalcPvAutonome.php:1587
msgid "I already support CalcPvAutonomous"
msgstr "我已经支持CalcPvAutonomous了"

#: index.php:79 index.php:151
msgid "Calculate/size photovoltaic stand-alone (autonomous) set"
msgstr ""

#: index.php:120
msgid "partial translation"
msgstr ""

#: index.php:142
msgid "Calculate daily electric needs"
msgstr "计算每日所需用电"

#: index.php:144 index.php:153 index.php:176
msgid "<p>Go to the <a href=\"https://crwd.in/calcpvautonome\" target=\"_blank\">colaborative translation platform</a> to help us translate this free software.</p>"
msgstr "<p>去<a href=\"https://crwd.in/calcpvautonome\" target=\"_blank\">协作式翻译平台</a>来帮助我们翻译这个免费软件。</p>"

#: index.php:161
msgid "Thanks to"
msgstr "感谢"

#: index.php:174
msgid "for this <a target=\"_blank\" href=\"https://crwd.in/calcpvautonome\">translation</a>"
msgstr "针对这个<a target=\"_blank\" href=\"https://crwd.in/calcpvautonome\">翻译</a>"

#: index.php:177
msgid "By"
msgstr "作者"

#: index.php:177
msgid "Git repository"
msgstr "Git库"

#: index.php:178
msgid "version"
msgstr "版本"

#: index.php:178
msgid "is an open software licensed <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Beerware\">Beerware</a>"
msgstr "开源软件版权<a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Beerware\">Beerware</a>"

#: Modeles.php:8 Modeles.php:28
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: Modeles.php:12 Modeles.php:31 Modeles.php:51 Modeles.php:70 Modeles.php:86
msgid "Estimate price"
msgstr "估算价格"

#: Modeles.php:27 Modeles.php:46 Modeles.php:66
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: Modeles.php:47
msgid "Battery plant voltage"
msgstr ""

#: Modeles.php:48
msgid "Max panel power"
msgstr "最大面板功率"

#: Modeles.php:49
msgid "Max panel voltage"
msgstr "最大面板电压"

#: Modeles.php:50
msgid "Max panel current"
msgstr "最大面板电流"

#: Modeles.php:67
msgid "Battery park voltage"
msgstr ""

#: Modeles.php:68
msgid "Max power (at 25 °C)"
msgstr "最大功率 (25°C时)"

#: Modeles.php:69
msgid "Peak power"
msgstr "峰值功率"

#: Modeles.php:85
msgid "Section"
msgstr "组"

